見到廢老亮票唔該主動同選舉主仼講

屌你老母投建制死廢老，
又問人點及，及係邊，投邊個，
係咪on撚9咖，
亮哂票都無DQ，有個板連票畀埋個收板條友，
仲有，今年分流好撚差，
分流同廢老一齊排隊搞到我遲到dllm

自推1/10

自推2/10

自推3/10

自推4/10

自推5/10

希望大家排完又排
等藍毛毛放棄

自推6/10

推!!!!!!!!

自推7/10

自推8/10

自推9/10

自推10/10

自推11/10

pish

自推12/10

自推13/10

自推14/10

自推15/10

自推16/10

自推17/10

自推18/10

自推19/10

自推20/10

自推